今日係香港社區組織賣旗日

即係施麗珊何喜華， 專幫 班新移民 R著數嗰一班人! 見到佢哋賣都唔好幫襯！

推

見到好多啲新移民幫手賣旗！

說明施麗珊，香港社會福利界人士、社會工作者。現任香港社區組織協會幹事。11歲時候從福建省到香港，後來就讀於伊斯蘭脫維善紀念中學及香港浸會大學社會工作，並於工作期間多為中國內地新移民發聲。